[教過歷史或讀過歷史既連登仔入] 當年孫同毛搞革命果時有冇選址book場?

當孫係贏裝備
毛號召班學生同農民, 初期武器就係鋤頭
我想問當年毛搞革命果時有冇選址book場, 約定國民黨係邊度邊度隻揪? sor.......係做箭靶
有冇教過歷史或讀過歷史既連登仔講下

毛澤東勁在佢果套精神勝利法
痴痴到同時屌打美國同蘇聯再屌埋自己圍內

目前真係行緊當年孫同毛既革命模式既真係得班靜靜雞炸緊廠,燒緊山同播緊毒既內部勢力

推